Le compteur kilométrique de ma voiture comporte 6 chiffres. Comme elle
a parcouru 21\,120 kilomètres, je lis ce matin 021120. \og C'est
amusant, ce nombre peut se lire indifféremment de droite à gauche ou
de gauche à droite\fg. Combien de fois un tel phénomène se produit-il,
de 000\,001 à 999\,999 kilomètres (inclus) ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1\,000
  \item 999
  \item 100
  \item 999\,999
  \item 666\,666
  \end{enumerate}
\end{multicols}